## RECALBOX - SYSTEM SEGA MODEL3 ##

Placez ici vos roms model3.

Les roms doivent avoir l'extension ".zip" provenant du romset mame 0.230
Trouver le fichier DAT dans le dossier "/recalbox/share/bios/supermodel/"

Ce système supporte une roms compressée au format .zip
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive.
Les fichiers contenus dans les .zip doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip ne doit contenir qu'une seule rom compressée.

Pour le problème de "network board not present" dans un jeu:
(https://www.supermodel3.com/FAQ.html#NetworkBoardError)
Faire L3 sur la manette ou 8 sur le clavier
Aller sur Backup data clear (utiliser R3 sur manette ou 7 sur clavier) et valider
Aller dans Game Assignements
Mettre Link Id sur Single

Consultez la documentation à cette adresse :
https://recalbox.gitbook.io/documentation/v/francais/emulateurs/arcade/sega-model-3
